[1人N個]點評球員作為學生時既上堂表現

阿仙奴

豬腦: 有時課堂搞笑 有時專心聽書 普遍受同學歡迎 成績中等 BAND2學生游刃有餘

奧燒: 天才波型學生 平時上堂都係溝女send message 但考試成績不俗 偶然欠交功課

山齊士: 家境清貧 單親家庭 老母打3份工(疑似下海)供佢讀書 老師眼中優等生 平時亦報補習

藍斯&張柏倫&義和比: 垃圾三人組 上堂搞破壞 功課9成抄返黎 老師眼中釘

曼聯

伊巴&普巴: MK仔 串串貢 小學時靠小聰明讀到上BAND1 但唔勤力溫習結果跟唔上進度 半放棄

月巴&費蘭尼: 壞學生 久不久請假去機舖網吧 群埋哂D爛仔 標準form3踢出學果D

曼城

巴禾: 班房的開心果 擅長娛賓 上堂有佢永不沉悶

熱刺

全班: 啱啱戒奶無耐 未來再講

老師篇

雲加: 老行尊 最出名幫學校翻新左個球場 但係果10年體育堂要係課室上

哥迪奧拿: 年輕教師 以前恃著三大畢業又浸過鹹水專教BAND1英中 而家一教BAND2即刻露哂底

摩連奴: 後生時滿腔熱血 去到BAND1聽講同個學生炒大獲 結果心灰意冷求其搵間BAND2過埋下半世 上堂睇股票睇AV 發脾氣就搵學生亂罰出氣 HEA教教畜

紐亞：堂堂舉手答問題

Diego Costa: 曾經係爛仔一名,記過當食飯
經教父阿sir調教後修心養性

高普:熱血教師

小花: 靠師兄啲source做到全班第一，出到去考國際試無source即刻跌grade

恩尼斯達：盡責嘅學兄 靠自己天份去幫助學弟攞全班第一

沙維：同樣係盡責嘅學兄 不過上堂成日玩puzzle 代表學校係拼圖國際大賽攞第一

樓主馬撚

A+跌落A／B+

拖舟：爆分入大學再返嚟做老師

回饋母校

美斯：溫室小花
禾仔：死溫爛溫無腦學生

高普:熱血老師

v92 成日擇名既訓導主任

邊個主任訓左係度

小學雞參觀

巴神：語出驚人，搞到老師唔知佢係資優定弱智

問問題就真 問到MISS阿SIR怕左佢

紐亞舉手：老師佢過咗界呀

高汁